大巴拿成WhoScored6月意甲最佳，阿朗第2

中過肺炎變球王

武磊都中左bo

假如本身已經係球王，中完就會收皮，調返轉嘅

咁講係咪要中多次先得